有老衲一日係到，你地都咪使旨意有返冬天

天氣越寒冷，老衲越強大

咁你夏天咪好撚廢？

標準答案